中共沒有告訴你的事：三峽大壩要垮了浙江全市被淹，中共隱瞞傷亡數字 你們還要做護旗手嗎？

中共沒有告訴你的事：三峽大壩要垮了
浙江全市被淹
中共隱瞞傷亡數字
你們還要做護旗手嗎？

打場風都搞成咁

呢個風有冇上次十號波咁勁？

so far 都正常 支爆講左好耐 一樣歌舞昇平

假圖假新聞
fact check喇

有沒有中國地理強人分析下浙江同三峽的關係？

無,單係因為大陸無預過咁強既風,所有基建已經收哂皮,

成個沿海地區浸哂,大地區停電

連登仔心繫祖國

其實無關係,大壩係好內陸既地方,只係淅江係下遊,一爆就死撚硬咁解

咁爛法唔出奇
正如如果香港有地震

我問左個大陸朋友都係咁答，點都好。希望三峽早日玩完。

爆左個陣先再通知我,

PS.無一個支那人係無辜

上次十號波個風速好似去到 2百幾KM
今次登陸時得165

始終香港D樓都係預左打風而加固,

大陸單單都偷工減料

除左抵撚死就無野好講

左：
台灣三立INEWS

右：